我係人類傳心師

只要你講俾我知你想點，我就知你想點

我係張學友

我係人肉點心師

你係張學友

你係人肉點心師

你想點

我知你想知我想點

我愛黎明!我我愛黎明

你愛黎明，你你愛黎明

行家

我係死物傳心師

你係死物傳心師

btw 唔記得咗講每次收費$25。樓上後數

我係咩

想屌西

你係兼職陰陽師

你係人類傳心師

我係鐵頭功

我想殺光共產黨

我想食雞札

樓主係傻閪